也許相愛很難

難在咩？

其實雙方各有各寄望怎麼辦

真

愛不愛都難